# เกมอัปเดตเพิ่มระบบกล่องสุ่มของRocket League #
การอัปเดตครั้งนี้เริ่มต้นจากที่ว่าได้มีชาวนามแฝงตั้งกระทู้ถามถึงที่มาของไอเทมปริศนาภายในเกมที่มีลักษณะคล้ายกล่องสุ่มของจากเกมซึ่งการปรากฏของกล่องปริศนานี้ได้สร้างประเด็นข้อสงสัยแก่ผู้เล่นเป็นจำนวนมากแต่ล่าสุดทางทีมผู้พัฒนาได้ออกมาคล้ายข้อสงสัยให้แก่ผู้เล่นแล้วซึ่งรองประธานคุณได้ออกมายืนยันว่าเกม
กำลังนำระบบกล่องสุ่มของเข้ามาใช้งานแน่นอนแต่จะไม่ได้เป็นอย่างที่หลายคนได้กังวลไว้ไอเทมที่ได้จากกล่องจะมีไว้เพื่อความสวยงามเท่านั้นพวกเรามีนโยบายที่ว่าห้ามขายความได้เปรียบสำหรับเกมซึ่งพวกเราให้ความสำคัญกับกฎเหล็กข้อนี้มากนอกจากนี้ไอเทมที่ได้จากกล่องจะไม่สามารถซื้อขายหรือแลกเปลี่ยนกับผู้เล่นอื่นได้เนื่องมาจากปัญหาทางด้านการพนัน
พวกเราทราบดีถึงปัญหาของการพนันที่เกิดขึ้นจากระบบนี้ในเกมอื่นพวกเราจะไม่ทำให้เป็นเช่นนั้นแน่นอนทุกคนสามารถวางใจได้พวกเราจะยึดถือหลักเกณฑ์ของพวกเราตามปกติซึ่งจะมีและไอเทมฟรีตามด้วยเล็กน้อยมาให้ผู้เล่นเป็นระยะเช่นเคยหวังว่าการตอบคำถามครั้งนี้จะสามารถทำให้ทุกคนเข้าใจถึงแผนการและความตั้งใจของพวกเราซึ่งระบบนี้จริงแล้วมันเป็นระบบที่ดีมากทางเราจะปล่อยรายละเอียดของระบบนี้เพิ่มเติมออกมาภายในเดือนหน้า
ที่มา
Reddit TheSgtPunishment Rocket League CSGO Psyonix Psyonix Jeremy Dunham Rocket League Rocket League Arena Mode DLC Polygon 